奧地利 Innsbruck or st Wolfgang

大家有冇去過呢兩個地方？
邊個比較值得去

唉其實想去dachstein...但係我去個時間咁岩maintenance

去邊個地方

兩個地方有少少分別 st wolfgangsee 似渡假地方 人唔多但好寫意 夏天可以落湖游水

Innsbruck 比較旅遊城市 都係睇市集 買下野咁 城市來講應該Innsbruck 靚啲 因為可以睇到後面排山

兩者選一就st wolfgangsee. 因為自己比較鍾意游水

師兄其實我想去Innsbruck 因為佢個nordkette ，有冇去過？聽講山上個景好靚

上過啦,北山,不過作業大部分山都係咁撚樣,冬天有雪咪變雪山
st wolfgangsee咪寫意休閒渡假FEEL,但個小火車上山好撚7貴

慢活MOOD去zell am see一流

師兄北山同st Wolfgang 都去過？
邊個靚啲
我係四月去呀

我未去過北山 不過個邊山比較高易積雪 雪景係香港唔會見到
反而st wolfgangsee 個山上邊望落去似香港 如果你想宏偉壯觀的 去Innsbruck 就好啲

innsbruck 好似有個pass買?? 好似幾抵

而家就係奧地利有一日多左出來，諗緊st Wolfgangsee ot Innsbruck...
有冇去過Budapest and Prague?
我兩個地方都係兩日半，定係建議多出來個日放係Budapest or Prague

Innsbruck nordkette 好似幾靚咁
我都知道佢city centre又細又普通咁
Budapest 咁多野睇既咩
啲景點好集中應該好快睇哂

去過st Wolfgang
去果陣人影都唔多隻想搵間餐廳都冇乜選擇
但夠靜，好relax行上去睇景都幾正

Salzburg 啲景點算唔算好特別？放一日遊下untersburg 再有時間去多一兩個仲夠唔夠